你哋估下聽朝有幾多人去搶搭頭班車？

肯定好多毒撚樣

終於有人理我

生日快樂 飲勝

樓上d圖 好似玩喪屍game咁